有無絲打想入股票whatsapp group?

想識班人一齊傾下股票
開左個高質谷 有高手 但差6位絲打先砌到男女比例 5:5 有意PM
純股票交流

Tg咪有

股票都分男女

Stock dating